十回應 一丁圖

用30秒做份問卷
多多益善 小小無拘
感謝大家
十個回應就放一張丁圖
丁圖萬歲

抵你一份都冇

屌你老母唔撚幫你做

點解呀大家

多謝大家枝持

ig?

出番100張J圖先做卷

misselvani

做多幾份問卷

太貪心了

一啖砂糖一啖屎咁，畀多啲誠意好喎

你都係叫肥絲幫你做算啦,全個連登佢最得閒

一人出一分力

done

thx bro

幫你亂做